見咁多人講大j 想吹奏一下呢位YouTuber kol 希望佢都和解到

就係galaxyman 仲民

佢由6月9號已經開始罷市 不停出黎發夢
大家都知罷市一日賺少好多錢
佢仲籌備緊開新鋪頭 壓力更大

佢不停係ig開po同story叫人留意呢件事
佢影響左好多90後同00後 至少我身邊唔少朋友都係比佢影響到

而且佢係澳門都有賣衫 有一定嘅fans 影響埋澳門年青人 令佢地更了解件事同對與錯

最重要係佢同好多中國潮牌有合作 佢都冇理咁多 唔驚斷絕合作

希望大家可以認識佢 多啲幫襯佢 比佢津貼返罷市少左個啲 唔係講咩 但佢間野真係好多人上去睇 去過幾次 次次都好多人 冇開一日都賺少好多同佢啲衫褲真係一啲都唔貴 ！！！

我知有啲連登仔話佢好串 博上位 但話矖都係真。香港人 大j都和解到 佢都得掛

利申 第一次開po 屌細力啲同埋一蚊都冇收過 只係一位由你開channel開始已經覺得你好型 好鐘意你嘅fans 我知你會睇到 希望你財源滾滾 賺多啲同勿忘初心

加油香港人 光復香港 時代革命！

Push

推到連登仔睇到

輕推

推

推！！！

7點30 調景嶺見！繼續推

輕輕一推 潮流台係咪冇人睇

push

pushhhh

我冇野講

我要揾律師

推啦屌

推上熱門

8月5齊三罷

仲民哥好撚型

仲有呢個 手足上去行下 睇唔啱都拎張走去食下野

仲民

Hi

建議樓豬去cc台開po

本身反佢都好小眾啫
下次再有人開post反咪貼呢啲免死金牌出嚟囉
到時再we connect

推到8月5號罷工！

旺角推po